（望梅止渴系列）一人放幾張韓國旅行相

韓國-係日本以外另外一個親切的家鄉成兩年幾無去過

仁川

小女孩你係咪用BNO去佢比30定90日你？

韓國好玩十倍